{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68335&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항하얀고래펜션"
    },
    "text": "月浦海水浴場から車で5分の距離に位置するこの宿は、海を眺めながら広い庭園でバーベキューを楽しむことができます。 周辺には月浦海水浴場と花津海水浴場、イガリ錨展望台があります。 乳幼児の寝具は持参する必要があり、個人グリルやバーナーを持ち込むことはできません。 入室時間は5時からで、退室は22時以降からです。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策が実施されています。 当宿では駐車場、荷物保管、カード端末、消火器、煙感知器などのサービスを提供しています。 また、5月から9月までプールを利用でき、ウォータースライドとプールもあります。 水泳をするときはラッシュガードや水着を着用する必要があり、特大型ウォータースライドは8歳以下のお子様はご両親同伴時のみご利用いただけます。 カラオケ付きセミナー室や共用キッチンもご利用いただけます。 売店は5時から24時までで、バーベキューは共用の屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 利用可能な時間には制限がなく、雨天時には屋内バーベキュー場に変更されることがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 宿泊施設の都合により情報が変更になる場合がありますので、ご注意ださい。 オンシーズンには客室料金とプールの運営が変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月浦海水浴場と花津海水浴場、イガリ錨展望台が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の寝具は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児の寝具はご持参いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "個人グリルやバーナーを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人グリルやバーナーの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は17時からで、退室時間は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールは何月から何月まで利用できますか？",
            "answer": "プールは5月から9月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "水泳の際には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "水泳の際にはラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特大型ウォータースライドの利用制限はありますか？",
            "answer": "特大型ウォータースライドは8歳以下のお子様はご両親同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は5時から24時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 332
    }
}